[何以解憂]唯有杜康

一set jolly唔該~

吹水台
屌你貓撚左

Ok

多謝巨巴
吹水台都有人覆